部 iPhone6 由 ios12.3 升到ios12.3.1後變得勁食電及發熱

部 iPhone6 由 ios12.3 升到ios12.3.1後變得勁食電及發熱

換電話

我6s都係
尤其上連登睇圖啲電可以1秒跌1%部機勁熱

我去 mobile01睇過 發現唔只 iPhone6 呢個型號出問題

趁12.3仲係signed 就down啦

iPhone X 電池91%健康度 倒倒地水 換機 100%健康度 即刻長氣返

換 i燶8 用唔用得過？

6s都係，上年11月換電，升咗之後發現跌得好快，以為舊電又打柴添

倒水倒到以為部電話壞咗

Ip7平d喎

有冇快咗

等多兩個月換X

iPhone X 90%上左12.3.1直頭噴水
直接換翻新機？

我apple watch更新完又係勁倒水電
都唔知最近d apple os搞乜

無被限速 所以一樣

我係音量鍵神神地 音量鍵無得整 所以換到

利申：有買apple care+

我電池94%
但好食電 同埋充電好慢
係咪電出問題？

自己淘舊加大碼3500毫安電仲好
用咗年半仲係100%健康度
仲要平過apple

係時候交會費了

91%已經倒倒哋水

換撚咗佢啦好心你，又要唔倒水又要用細機

SE開17app熱到直情可以煎蛋

用得過
唔打機拍片 唔使xs